請用一個英文字母形容雷姆

G for god

G

H

E

C

L for left

M for maido😡

g shock好波

U

好current喎

Rem = G = U